亂槍掃射屌我無撚得熄火

咪撚撘嗲咪撚扮哂你識我

點解佢地可以咁正